Virtual Youtubers討論區（428）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

我羊世一

slow

1分鐘內可以由71.8%跌到58%

會員編號#360041 アマツカウト(P)

搞鳩Miko, Haachama, 百鬼

唔敢認自己天使推

咩V有咩fans

過濾下D block 咗我地低汁會質先

隻乞兒天使上水啦

但呢個時點支仔冇理由咁多人

依家都係幾%咁上落
頭先個幾千票全部都揀1太唔正常
正常投票邊有可能坐過山車

其實個投票係無咩意義
chatroom主要係會長自己睇
開唔開到會限其實佢自己先最清楚

仆街又o黎
突然由6xxx升到8xxx
54.6:46.4

但點解comment多數要開

出黎做樣行行都會受氣冇計鬼叫你要搵食咩

所以先奇怪
再睇多陣可能揀1要變7成

打機啦

又突然由9xxx去到13xxx
68.1:31.9

兩個鐘唔到有萬八票其實正唔正常?

真係去到7成
FC到都已經有人留意到話好可疑

Kanata：如果只可以揀一個的話，覺得應該，可能會揀先一步請左自己嘅Akukin
不過最後都係要開會聽下今後兩間公司會起咩類型嘅建築物，要聽兩間公司嘅目標先知邊間適合自己
因為好唔擅長起阿火個種豪宅
應該係咁
利申：冇考過日文，信70%好

唔正常啦
尤其係每次幾千票都揀1

成個木口得阿火起到咁既豪宅

不過我自己都係投上面
我想睇下會有咩對策
反正如果洗到睇唔到chatroom都會轉返會限
其實開唔開會限唔係觀眾可以選擇

會長本身都係想睇大家有咩意見
但個投票依家搞到咁真係好難有咩真實性

白色相簿圖

asacoco返到黎啲同接直線上升

兩次karaoke

asacoco負擔太大
每個禮拜三日都要五點幾起身收集前兩日嘅新聞同7事
又要準備新聞環節，搵人一齊拍廣告環節
之後鋪排好約半個鐘嘅schedule，然後開台
開完asacoco仲要去lesson
本來會長就訓得少，係最近先訓多左

訓左唔知咩事
會長有投票？

投chatroom應唔應該開會限

asacoco真係太好睇
希望會長搞得掂個schedule

冇記錯既話早兩個月好似提過因為某d原因如果以後再搞asacoco既話會直頭係會限播左先
之後check過冇問題之類先public番

兔仔琴晚個會限有留底

會長d廢片全部用同一個bgm
今條升左key

睇返岩晚好似唔見moona邀SSR入usaken

除咗asacoco
會長啲collab都少咗

冇計
會長唔想其他人因為同自己合作被小粉紅搞

仆街 尋晚訓左miss 左好多野

你講個post定咩

why not both

尋晚佢地mc 睇pos好似好好笑

估唔到竟然有邀kanata
之前見佢冇問仲以為唔打算請
原來係等緊最佳時機

兔田建設

利申迷添

迷撚狗

近排先叫多返

yes!yes!yes!

收皮未 迷撚=On9

Moona嘅出現真係令MC回
變得更加好睇

#SaveLampard

真

PekoMoona = Buff

有moona係到多數會好睇啲

OT:

割了 連V車狗全部迷撚

水姐

係，包括我

之前班Anti 仲屌Id 寄生蟲係JP服

會長同PPT有得係同一間公司返工

又一件
@七海 差你一個未表態

咁好多人都比人話過

兩邊D節目效果不知幾好
例如僵屍無限死亡記錄

同喪屍係朋友，但不停比喪屍殺

火雞都可以痴死神
唔同組比人話寄生有幾閒

頭先睇埋miko
準備訓，如果唔係會出事

lofi俾人話唔翻譯

會長個投票差唔多5萬人

啲時間越黎越早

大媒婆邊洗做呢d下欄野，專心做好媒婆既工作就夠，下欄野留返比隻臭雞做

Ching真係唔洗瞓

究竟造票定咩

垃圾yt

得幾千人like
但有幾萬人投票
我都唔知

會長個投票寫咗咩？
唔識日本睇唔明

你個名

開唔開會限

返工真係睇V最佳時間

上 唔開會限
下 繼續開

投邊個好

你問我無用

Moona

人中既公司

你唔係訓架咩

你投票又唔係我投
憑自己決定

Cover:

依家訓
頭先睇左陣會長，順便cap圖

兔田會 直系 桐生組
組長Coco 若頭Kanata

下面幅圖miko句“no program”

有冇人試過無啦啦俾youtube取消subscribe?
啱啱想揾鴨琴晚個review睇先發現竟然冇subscribe到鴨
但我由入坑開始已經全holo subscribed, 亦都好肯定冇自己取消, 而且我平時都有睇開鴨嘅雜談
以前subscribe咗幾年都冇睇/冇再出新片嘅channel反而冇事

但會長個投票幾神奇
投票就話唔開會限好
但下面留言就話開唔開會限都無所謂，最緊係會長開心

但當到52000票果時我又覺得唔係小粉紅搞
佢地比盡都係千幾二千個acc

海外兄貴堆無情meme review 党掛

其實meme review既我覺得開慢速都得
上次星街都試過無咩好大問題

1萬同接以下會限
1萬~4萬同接慢速
4萬同接以上乜都唔開

我睇o左成晚都覺得好怪
上面個升幅係未試過好似下面咁0.幾%咁加上去
每次都係一次過爆一堆票升幾%咁上

其實個問題都係回歸返youtube幾時fix bug同holo幾時比權會長自己搵mod

幾個鐘就6萬都o黎
應該最後會上20萬票

對面係灌緊票中，反正最後決定係會長

有灌票係一定, 只係會唔會多20%咁誇張。
會限的確幾趕客,但歸根究底都係啲垃圾洗版。
不過就算唔開會限, 會長同大家都交流唔到。
所以投限同唔限， 我的著眼點係會長的心理壓力頂唔頂到

佢地都搞笑
會長又無承諾過投票結果=最終決定

我就唔想見到會長因為見到投票支持唔限而夾硬睇spam消磨精神

如果得一萬幾千票既，我覺得支那仔搞事唔出奇
但如果到而家成56000票既支那仔應該搞唔到，似真係唔少人想講到野多
講到尾就係睇下邊樣野會長開心d

但我希望就係會長囉住以份問卷可以迫到cover放權比佢自己搵信任既mod幫手

其實我懷疑係 鬼佬睇唔明 投左1之後先發現改唔到

其實唔出奇
投票翻譯唔到

lm

LM

所以, 幾時都話Cover的"保護藝人"係個笑話

俄羅斯

水都出廢片

如果咁既垃圾翻譯
鬼佬投錯又幾正常

尋晚無追晒大小姐到完場
我有罪

61000票，原來會長咁多人關心

不要把自己局限於男人

冇記錯個工商都係寫22號，真係一炮雙響
不過似會留底，咁真係可以睇下佢個view數可以去到邊個位

壽屋水

メン限 google 會譯 男人限定

閪女人來，攞住牙紫兜飯扮自己整都有

尋日MC太多野想追番
1. 天使moona 入社事件
2. 火又回兔禮
3. 火突然深夜同35 聯動
4. polka 突然係到同35 又love 又chu (孔雀上線果陣唔知做過d咩)

天使原來係巨乳

炎上後真係有D實際傷害既
心態同直播STYLE轉變左好多

合理既 網絡用語翻譯機邊到識

點睇曼又反cup繼續保持爭標行列

關我撚事

係都買fbk先啦

希望但mini karaoke 唔好咁mini

有好多野都要睇朋友感受

唔係23號咩

望落好微妙
講唔出有D位有D奇怪

呀鯊

中文英文都係垃圾翻譯黎

變左毒撚

BoardMeeting.jpg

搞左成幾個月,又會限, 又幫手report,咁都仲不離不棄, 點都要打好關係感謝下會員

咁好難怪D人會投上面

而家會喺meme review以外時間睇會長既都係gachi koi嚟

仲有miko寫信比moona
一開始係呀火同miko 開dc玩
之後搵埋polka
polka收台搵天使

好多突發組合 睇到唔想瞓

原來我已經變左gachi koi

死肥婆又食

一早變左
沉左會長船

Mogu mogu

Always has been

唔奶共我一視同仁

漏咗 仲有再早d 446幫呀喪門口起拉麵屋 超有愛
朝早nene打通5期屋同呀喪屋企嘅地下通道

好期待呀喪入game係咩反應

會長唱歌打機算不上好有競爭力, 即使只計holo都係中間水平
尋晚咁打雀真係力千先睇

集中番去玩梗同雜談呢d長處好過啦
發展下3d跳舞都可以

係會長將MEMBER限定寫成MEN限嘅錯

又抄人拍肺片

又BINC
人地而家潛水啦

做人唔可以活在陰影下

人地笠咪笠又唔使排期

上面是咪鬼佬以為阿龍想出櫃搞真姬

原來唐巴真係crew嚟

辣殺演算法推俾我
明明我唔想睇

難怪咁多人投

把散彈槍係咩事

琴晚睇呢幕，勁尷尬
小白仲要真係病嬌腔講野

雜談和精通英文日文技能同火雞重疊左

壽屋都可以考慮既

可想而知你平時睇開

岩阿，之前會長最吸引的地方通常都係同其他人互動同吐嘈，單人活動的話呢啲長處好難發揮到出黎。

而且446開始做新聞，船長又學英文，會長要搵其他突破位

星街同百鬼出既一定買
其他就諗下先

無錯，一視桐人

Lm TMT

我睇錯，咁即係大機會兩日都留底

都要睇做成點，壽屋雖然有保證，但好似都有出過d奇形怪狀

我願意用臭g uto 交換涼菜

好搶口

敢言同ky係兩回事

搵隻KY雞同會長比

獅白做新聞應該一次性整劃黎

飲水機

壽屋有保證? 你認真咩

景品lul

重點從來唔係新聞報導呢種形式, 而係當中既創意
e,g,條龍點解咁揀新聞, 「有識者」點樣COMMENT單新聞, 點樣撚9班同事

但講真
鴨鴨同小學雞既holotalk其實見得到，臭雞既雜談力遠遠追唔上會長
係船長同三家姐本身雜談力高帶返起個氣氛

讀心2nd hon
Cover應該諗住比阿雞做會長既野,因為阿雞相對EN無咩專長
但sub數明顯反映唔太掂,講野KY同好笑係一線之差

壽屋喎
我記得品質唔差，定我記錯
印象中，我記得唔質有保證

反miko同赤井心=支持nazi

其實係
與其話asacoco係新聞節目，不如話佢評論節目黎
其實變到一星期一次影響唔大

唔奶共佢一視桐人

我星爆棄療斬

唔係反雞
但我覺得火雞純粹係個人本身太多口水
一到左合作果陣就會出現佢有佢講,冇人地講既情況出現
感覺比較適合玩單機game做講波佬

屌你回慢左，比你回左先

如果會長做喱騷主持人 佢講野其實切入點好準, 串得來唔會offense到人
真係會有效果

Uto 唔係話要去迫站咩
定係去迫站=/=奶共

把口唔識停 vs 雜談能力高

9up司

佢淨係搞唔奶共個D

追左頭兩次就冇睇

呢個形容好精確

火雞鎮魂曲

咪就係奶共所以唔搞

即係KY版嘅Kanata

之前會長係咪有講過打算AsaCoco喺會限出先, 之後再公開?

其實呢個idea唔錯, 係咪Cover諗咁樣對其他人唔公平, 加上一直覺得班小粉紅總有一日會die out, 所以冇實行到

雙刀流（熱水 & 凍水）

ark組仲努力ark緊

點樣唔公平？
會限優先其實唔係無例子

我剩係知笨大近排出個隻格比達實物同相有啲出入
攪到我好失望

見到出面有post直接po 中資人

就算冇例子都好 會限優先同純會限個分別係邊？
你都唔會話會限係唔公平呱？

感動既係，小白仲係小白

但將皇牌節目直接會限既都唔抵

壽屋有保證架
保證預覽同實物冇乜大分別

係 所以上面話唔公平係唔成立
我都希望會長可以做返asacoco 不過真係唔洗密

哩度都同直接post差唔多啦

邊度都有ON9仔
開戰佢地會更開心
反正連登呢D井出面既人都唔會睇就由佢又阻止唔到
YT果堆仆街D而且可以report幫下手

呢樣真，好想小白都多d做配信

咁你好難阻止人係公海講既又
唔想知個啲咪唯有自己無眼屎乾淨盲

呢度起碼都會加密

明明會限留言咪算

公海講冇問題 相就四重加密啦

YT果堆channel真係到我好嬲好嬲

有時諗佢哋會唔會係嗰班sjw

唔公平呢點我純粹係鳩諗, 實在Cover冇理由唔畀會長出會限AsaCoco

純粹係從推廣會長的角度出發, AsaCoco呢個皇牌節目點都要復播返, 呢排會限的確令觀眾互動穩定左唔少, 但好難推介畀其他人睇

如果可愛係罪名
佢應該判死刑

斬專武真係好傷

YouTube search係咪冇得避？
有次search vtuber，佢彈咗條中之人片出嚟

片名寫明“xxx中之人”然後預覽圖就係大頭
望一眼就會中伏

重本左

click 不感興趣

仲有不要再推薦這個頻道

唔關肥佬黎事吧

下次見到試下

不過我之前Google，見到人話search results 係點都冇得避

Blocking a YouTube Channel From Search Results

If you want to block a YouTube channel from appearing in your search results—sorry. This isn’t possible using any direct YouTube methods.

鬥蟲串見到，召喚it狗分析

簡單睇過，即係少一半？

成晚活咗係陰影之下 想問下𠵱家點

笠咗水冇排期

仆街芒工商?

Yes

宝可夢中国小編做野未

Nga要出動了

nga 全部水粉黎 應該唔出動了

Pokémon 黃驚黎
繁簡體字計唔同國家

鹽水大戰座長初號機

夸座長玩劍
Shion牙露玩盾

姐係會預先自己配信？活動當日之前？

不愧是陰影大人

合理

好似話活動前會開台
利申：日文N95

活動前 其實係咩活動

仆街芒工商

第二個DLC

已report

咁我都係n87

mio慶祝水樹生日

會長出左tweet話途中開始票數有d異常所以今次投票唔計數
但有睇大家既意見

有第一彈咩

未座長劍Rushia盾

第一彈得初號機同座長
仲要係垃圾nico播

真係有人搞搞陣

第一彈咪 座長 vs 露
1 vs 1

Mon住連v

Shion之前有冇玩開劍盾？

who 贏左？

應該有，只係果時未有授權自私打掛

3盤2勝
第一局座長大相公判輸
第二座長
第三初號機

Twitter 又想點

咁鳩

鯊魚個數真係升得快到

幫完YT debug宜家到twitter

整個投票啲小粉紅都咁搞法, 應該都係繼續會限

民煮党支持者，造票係拿手活

老愛

過氣了

原來有得睇

出完條片琴日人地升左1萬sub
回春了

中國台灣 出發

咁得罪講句 台灣的確係中國既一部分

邊位巴打, 出黎自首

慣咗手勢唔記得改得

會唔會係投票會check ip

6萬幾計account數，1萬先係實際人數

冇人個投票會設計到咁鳩
一撚定係岀左bug

中華民國
有講錯？

中國同台灣一樣咁鳩
唔需要分得咁仔細

又有D道理

有人係下面整左個投票
141票但得71個人投

114先啱

出面個post做乜撚？係咁問中之人嘅圖

痴線佬多啊

出面個post睇到好撚老尷...

有聲

肥佬黎 x

肥佬嚟 v

ret it out

隊返支酒打

又要摷人地真樣又要嫌人地樣衰
雖然明佢地點解咁做但係都幾on9

原來兔仔比左權moona 自己招人
仲有等緊時機招埋botan

二次元既野留返係二次元

就快全個holo都係兔田

遲下兔田建設會唔會大型collab 不過睇兔仔個性格九成都無

聽到個死肥佬把聲

優越感原來要咁樣拎
that's pathetic

話哂係社霸

aqua 同兔仔一樣
如果想搞大型collab 佢2個都唔似控到場
要搵marine, mio, 35 果D幫手

又bin

原本係1/3都係阿水

搵唔翻佢㗎喇

巴打

你講個d都唔係兔田建設

兔仔 moona 會長 天使 獅白 場面應該幾搞笑

班友都幾伸手黨 仲要爆埋前世

幾時謀朝篡位

天使：忠心度

牙兔好醒，Moona招人，燒都唔會直接燒到自己度

唔會啦

隔黎post最新果個quote張圖

溝死女靠呢幾句

張圖個版本都幾舊

唔知點解覺得講中之人通常淨係講holo嗰啲 好少見會話搵彩虹嗰啲

媽阿 好老尷

有冇人捉返個白卡仔返屋企

因為搵唔到

冇人睇=冇人講

彩虹搵素人？
木口搵轉生

呀水又贏

好似係

委員長俾人爆左出黎
個凜好似話24小時stay home

會長要人

搵人放張全員Yagoo圖過去啦

個個都知廢片無撚敵啦

有心搵實搵到

萬五羊

藍到

done

放唔放cn 中之人入去

因為holo嗰班係老手，彩虹好多真係素人

Fbk電話簿

黑人*5+CN圖

三家姐

個次之後位巴打好似已經冇再出現

話說Twitch係咪可以ban ip

嗰張要搵下

佢好似係啱啱開始睇所以走得快

左右劍 中間盾

聽LAMY鳩叫

全否定おかゆ

獅白單嘢係點
嘴賤左

有位巴打冇啦啦講話手賤搵左中之人相
之後就冇見過佢

見到446中資人樣之後退左坑？

好似唔見穿甲？

咪睇完獅白中之人之後即走
連post都冇入過來

Virtual Youtubers討論區（93）

搵到了

會長唱英文歌真係好自然, 玩味重好多

果然係USDA native tongue

各位久等了

識做一定做towa隻貓

呢樣真

做佢條仔仲好啦

Not gay

toxic 印象係第一次唱?

同拖華搞gay我ok

會長話想同其他人一齊唱歌
但係唔會係空媽，Kanata或者死神
因為難度太高
星街應該都係難度太高
點解我覺得最後會搵老師

中風未?
利申:唔岩lol

搵Aqua合唱takeover

唔係

好多次啦

諗唔到邊個把聲夾會長

搵團長啦

你睇唔起團長

搵團長一齊唱紅蓮華

心心

唔太覺佢有唱
所以冇咩印象

團長T0點搵

Ark廢人組合

啱啱喺twitter先po完我 好開心

耳朵懷孕了

搵唔到T0 咪搵T1囉

好葡萄

blessed

膝枕果陣有冇野頂住

Choco貓

話說點可以未del前 dl個 no archive落黎

會長英文歌真係好鐘意Britney Spears

我老婆好正

做乜鳩可以壞成咁

我淨係睇得明琴日買嘅食材

白上咁講係可以入場？

其實幾多人都要死

我有个cover工作朋友说 负责人是一位在日4V 原本想私心搞中国人 就把中国人的黑白对调 结果没搞好变成大家的黑白都对掉了 现在在公司开会 那个4V又秀出他的桐生徽章说都是为了蝗 搞得一直很雅撒系的狗竟然大發飙 直接表示蝗不走他就不直播 其他除了亲蝗的前辈也都纷纷联署 场面搞的一度尴尬 最后不了了之 大概再等两天cover就会有公告了

----------------------
補充回文:
xdm 公司朋友说龙全程脸红低头不讲话 浑身颤抖 公司下了重口说这包含上次我们可能无法再帮你什么 她就一直点头不敢看人 我想这波cover没裁人 蝗自己也会走了 4V的各位接着要捧天使?彗星?还是又赢麻了?

評分3/10

行文偶有沙石, 別字甚多

牙水

伊蕾娜巴幾時改名

拎住個酒樽周圍扑人

篇文唔順唔好夾硬來…

係

好撚老尷

咁都有3分 你平時教痴障人事㗎

你mute咪聽唔到佢歌同歌之間嘅雜談囉

會長係咪唱緊country music, 好正

咁快訓醒既你

幾時網都有埋

自己寫計劃書，寫完搵人做host都應該可行

咁團長你mute唔mute

行開
連takoyaki都唔識整有咩資格

會長一開歌回我就醒左
所以頭先先聽到會長話想同人一齊唱歌

唔體諒同胞的智力上限, 你係咪想搵蟈安傾兩句

我頂住佢

但會長開90秒慢速咁博？

空媽：

Aki

如果可愛就要死 台仔最撚可愛嘅天使應該死先

會長眼中同居組，空媽同死神都難度太高
肯定唔會即刻搵

污墮

已經存在咗一段時間

大小姐真係好好人

sugar 做得飲歌真係有佢理由

死神

見佢銅4

我開到好大聲 我唔係要好聽
我係感受緊唱K鳩唱既氣氛

Obs 錄

會長唱緊rickroll其他歌

暴言系港v

年代要同會長似嘅話我淨係諗到aki

搶口港v師

炎上佢啦

佢哋係咪冇人識跳+飛撲

只要反烏頭我都一視同仁

岩岩先睇返會長twitter，究竟點樣先可以開3倍票？

「台灣係國家黎架喎」

我覺得似有bug多啲

終於到Echo

會長歌回有6千幾人已經好好成績

多個隻酒鬼

依家echo同uninstall都係最鍾意聽會長

心心ECHO 真係心心黎

牙狗SET野下星期拎得

會長Echo真係好正
好容易理解點解live會唱呢首歌
好可惜平時歌回唔唱得
頭先會長唱完都有提到live
係回憶嘅歌

會長：Cover幾時先出blueray

Night of Fire

第一次見V會唱頭D啲歌

Night of Fire
好耐未聽過eurobeat既歌

諗起頭d

我都想知

幾時唱埋deja vu同running in the 90s

我諗住第一個唱頭D應該會係鯊魚 結果係會長

唱K eurobeat 真係少見
下次 Running In The 90's

叫會長唱deja vu未變左rip咁鬼食泥

之後Buleray結合抽卡，每份隨機一張簽名卡

同埋會長話想再去多次live
依都想有現場live同大家一齊跳舞
所以冇話會長唔想參加live呢種陰謀論

老師啦

戰姬絕唱bd咁
抽演唱會飛
買幾個bd

gas gas gas

主要係eurobeat D 歌詞又英文又鳩
搞到冇人唱

咁開王之力會比人屌撚死

5 6 7 8

jeng

抽卡買CD都見唔少啦
係二手鋪會好多呢D碟 抵過就咁去CD鋪買

仲butterfly

Butterfly

有冇v唱過呢首

成個歌回去返90年代

如果淨係講日本V 唱英文歌都已經少 可能真係得會長唱過

咩童年回憶立即出晒黎
當年個MV 好撚科幻

haachama同會長唱既英文歌唔同類型

以前po機鋪既回憶

反而想問會長有冇唱另一首butterfly

千本 日定英

會長啲歌路好難觸摸

仲以為會唱英

好易喇
會長自己有張獨立bingo紙

隻手

声無 負荷テストがてらにじ鯖定点観測

會然アマツカウト又要去report了

本身第一個 一齊唱歌既都係haachama
個時見到有歌回合作都嚇左跳

個p牌呢

又鳩唱don't stop me now

QueenQueen

連V個個都小氣
嚇走曬D新人

條撚樣真係鳩㗎喎

補番天使,火同35 collab 果段
35同火係咁話天使城係學校
笑死

原來會長開左nightbot

拜登登左基啦, 大愛OK?

咁即係Cover唔俾會長出場

尋晚係神回 仲有座長魔王城個段

點解咁講?

好撚耐歷史
識得既應該都25以上

唔係不嬲歌回開盡咩

YMCA

要放工先睇
但跟住又有今晚果D要追

有咩
好耐未見過nightbot講野

新佢老母

YMCA諗起侵
美國龍今日都要落拜登面

可以隱藏

嚇佢咪嚇佢又唔洗排期

我未棄game前都成日玩
但係比人屌就冇再玩

唔奶共既都一視同仁啦

會長有話兒

但係佢奶所以唔洗

個nightbot 好勤力喎 , 而家咩都ban

擺miko上檯
舉報Haachama
小氣
大佬我平時從來唔jer人
但係呢啲真係太過火
唔推holo係都要改名叫Watchama，之後黑為holo做咁多嘢嘅miko，叫人活係陰影裡面
個名叫Watchama嗰陣去舉報Haachama嘅片
最後個名臭左以為連V冇人識日文，直接改名叫天使污墮，當人盲唔知佢主推2p
篤爆佢之後話自己唔係dd，話其他人傳心
唔講唔同留佢係度每日打仗？

高音好靚
一唱到低音即刻膠膠地

意佬其實好努力 今朝十點開始打到頭先搵ASTEL入靶場教佢

Apex之鬼陪阿蘭練槍

請我地呢到啲全職冗員
保證乾淨

唱咗pon pon pon 未

高音=天份,低音=技術

果然有睇Shion的都特別高汁

唱到TAG

阿蘭打左朝D殺數都上唔到

算校得幾好 都之前比 雖然都係會有誤ban

要求長期置頂
以儆效尤

講中文都比人當小粉紅點會請

以夷制夷

Nightbot通常都係時間禁言，夠鐘就出番黎

話自己trilingual

依家練緊單挑真係差好多皮

勤力嘅三家姐真係好大進步

開始bingo了

chatroom：
PPT

單單係時間禁言? 我以為佢會del 埋啲msg

利申: night bot 0知識

師兄你掉轉左 低音先係天份
聲帶有得拉薄 無得變厚

尋晚走去搵返上屆佢地視點
個時奏手D傷同阿蘭依家一樣打咁少

會del comment

巴打新來？

識整咁多嘢食，一定係好老婆

個表情似Watame

其實ASTEL都應該要揾人同佢練吓埋身
佢打親埋身都有7~8成輸

利申:冇玩

同隻猩猩同居

係忍者

個mic又mute左

猩猩都可以做忍者

PPT回音？

mic熄左
但係echo冇熄

團戰除非可以1抽3
如果唔係輸好正常

肯定又唔著底褲通屋走

狐食雞

食火雞

4隊入面另外3隊都係得返1丁友

CMM
Coco Maji Mute

會長係咪熄咗sc

用手裏劍

呢啲係要熄sc

幾時見過猩猩著衫？

銀魂

黛開咗個cctv台睇住にじ鯖

中間甲斐田同謝林出嚟玩咗陣

頭先有見人掉去Free chat

9up despacito

全首淨係despa despa cito cito

越來越純熟了

despacito momento perfectio

英文歌一定熄sc同no archive

佢係1v1都輸

Jeenskicito hsbkjehdjcito jshhdkelcito

lamy ara ara

我仲記得自己當年近身戰拳槍並用，打城1個打4個
依家玩返應該比人打到變智障

諗返起會長個debut

佢得一把獒犬近戰 準度一差少少就好易輸

其實不如去Twitch 試下d功能

陰影撚

Astel一早講過話唔期望槍法有進步
有意識走位同補刀就夠
槍法你宜家點練都唔夠人打架啦

個debut有啲咩

會長last song
唔知點解聽到last song第一反應係Ahoy
幾時會長都唱Ahoy

次次都係Rockabye埋尾架啦

debut 入面個開場MV就係用美人魚首歌

水姐生涯最強勁敵

水姐同狗玩過 有邊個做到

水澄姐

我估佢本身既圈子都唔細
同人/音樂圈, 音驚圈唔識人點做到咁多野

係咪有位清叫返工睇vtuber

台仔DD幾中意個人勢, YT烤肉人, PTT C版, 巴哈場外, FB, 仲有DC群推廣整合都好多
個V夠高汁就推得起

"SuuuuKi"

出面做咩有個中之人post

有得控制架咩

你唔通阻人出post咩

你咪繼續活在陰影中

搵緊本小氣薄入去抄鳩低曬啲會員number

初步滅V行動已經成功

好煩呀

Sorry囉

重重覆覆 開始7啦

應該調轉講，玩得勁個d，通常都係練惡靈

咁我笠了

你都冇活用到

miko又出鏡

活用小氣薄

已經第二次定第三次
班on9用自己個套下體優先嘅思想去衡量V
靚女就話點解唔直接直播要靠2次元
唔好睇就屌唔好睇得毒l會睇
你永遠滿足唔到on9，只可以無視佢地
除非佢地入黎俾我地打7佢

High juice

台仔睇得明咩

[認真MODE]
VTB咪似配音員
脫離肉體外表既限制 用聲音表演靈魂
人地技高一籌, 50碎一樣配到青春可愛少女, 你又聽唔出, 個表演感動到你, 你咪輸左囉

如果你只係滿足性需要, 睇番真人啦

睇個人勢滿足度高啲
推holo你只係1/百萬
推個人勢你就係1/幾百幾千
推holo課金隨時名都唔讀
推個人勢你課500蚊佢都可能開心到同你傾半個鐘

下次唔會

台仔推到TAMA紅, 真係有造王者既快感架
小V互動又強
但你又怕佢做唔住, 好矛盾

佢唔識google自己搵 問人要睇完又多多聲氣其實幾on9
佢地自己睇自己私底下咁諗 其實理得佢
2021 年都係唔識google

所以佢地鍾意睇真人
咪要搵中之人黎j囉
睇到唔好睇就縮就屌9人地係度惱羞成怒

我覺得做V係可以俾中之人更加放開自己表達自己
所以Yagoo先管唔住手下班idol要入icu
呢樣嘢先有趣，同埋吸引到更多人去關注佢，鍾意佢嘅content

無咁好精力嘈，繼續用你老母堆灰換我偶像今日番工

想搵人一齊圍爐J
結果俾人屌到仆街

咁我都聽唔明日文

咪同聲優偶像化個現象一樣, 樣>>>演技

用得幾多次

再用咪再用洗排期

咁下次換佢哎吔老竇堆灰囉，反正周街都係

支持

仆街
我屌過佢老母

原來今朝Winning son都比人車

所以我先完全沉左落holo個rabbit hole
雖然都係標榜idol但係做嘅嘢大相逕庭
除左演唱會你基本上唔會見到有幾多idol嘅形象
似藝人多啲

到底姐街會唔會加入holo，今晚揭曉

以為唱夜

聽到有幻覺

好耐無見過張圖

無事嘅，喺屯門公園識佢老母啲阿伯咁多，實有幾個中完武肺變灰嘅
用住果堆先

nene真係飲食店打過工？

其實我覺得依家idol正規活動都會有少少藝人野
早幾年追過乃木坂/櫸坂
冠名節目都係跟藝人玩綜藝野

咁咪可以換到好多次直播

我試過忍唔住搵前世來睇 睇完衝擊咗一陣
跟住第二日繼續睇 仲入咗會
有無人會咁

同你相反就有一個

繼續Detroit

你真係鍾意佢個靈魂嘅
你唔會太在意佢前世，或者佢咩樣
知道左一樣推

勤力過…

唔係應該知道咗推得更大力咩

小學生呢

嗰間舖應該冇乜生意

唔知點解好想笑
同依家比完全係兩個人黎
用敬語嘅Shion

講真
好認真咁做idol好清純咁對人
有幾可可以吸到路人粉入坑

我水姐咁勁邊洗練

一姐：A

阿水得5歲未讀小學 你係咪認錯人

偶像唔柯屎依樣野已經唔work架啦
夠好笑夠放有話題仲反而易啲突圍

咁你係講緊鹽定係鬼

空媽

好衰，又抽

其實都練左大小姐同小學生都練左2日，不過無自己開台姐。

但大小姐尋日掛住百鬼組，所以特登開返場

一姐真係完全唔同次元

發生咩事

屌，睇pekora初配信都有人提污墮

lamy已經係 有左酒鬼型象好玩既多

Lamy有時好鬼high

原來連v反白上
我而家先知

但ssr宜家同最初岀道個形象好似都差唔多

阿星唔會柯屎枸尿咖

但係會去love hotel

HOLO人均mon post

冇反好耐 而家反天使污墮

都已經係過咗去嘅事

幾時

好耐以前啦

巧打耳

第一次同最後一次睇呢個皮

我喺隔離po 見有人講
我新入圈

大大力推落去

依家係黃上, 尊重啲

小氣到

係會長復出第一次asacoco佢第一個出場開始已經冇人反

條友昏迷左3個月

其實依單野好警世
唔做好最壞打算既覺悟就去多手
咪好奇心累死貓

我好鍾意白上 而家冇反就好了

再早d已經出左個tweet話要上去タコパ

估唔到連V 都有 公海>連登>公海 呢個loop

開始覺得連登睇v既人其實絕大部分都唔入連v post

個時龍心事件開頭冇出聲先屌
佢出聲之後就冇屌到

MARU直接即日連皮都無

經典

binc

圍爐post好合理喎

pekora之前話佢清楚維持左1個月左右
好似真係差唔多兩個月左右就暴露本性
第一次同Rushia玩Minecraft兩個都同依家完全唔同
nanodesu同清楚兔

用一日由林雪變黃上

啲名多到記唔撚到

咁你千祈唔好回帶

其實當人見到一個小圈子post推到4XX
唔多唔少會覺得入面啲人際關係定晒型
入面一堆人圍爐 唔會太想入

asacoco出街前 : dead body, 世三
asacoco出街後 : 黃上

Fbk連登進化史

少主（褒義詞） Fbk>合理（Ptt篇文同埋7月30條Tweet比人拎番出黎屌）> _ _ / / 含埋 （比部分連登仔嘈話合理洗版好悶唔好笑，所以開始有自我審查版本）> 繼續比人抽水（陸續有人表態但係Fbk依然潛水發廢文）> 楊吹雪 白上岳橋 Fpk（ 比人話行為同Omdb好似，連登仔開始兩個撈埋一齊黎講）>成堆圖同潮文 （連登仔開始集體痴線) > 林吹雪/ 白上慧韡 （ 比人話行為同達哥有部分相似，又比人拉埋一齊講）》最近有疑似傳心Tweet（清潔工單野第二日條Tweet）或者以前既Tweet開始比人注意返，抽水行為繼續進行緊，愈黎愈多新名

新名：白上凱婷，閪吹雪，林雪（林吹雪睇錯做林雪），爛狐，爛壺，大家姐（貶義）、一姐（貶義）、橘吹雪（拉打Gag）、白上朔也（拉打Gag）、白上雞皇飯 （潮文），合狸，爛壺西門吹雪，Simon（西門吹雪頭兩個字），白上月娥，林鄭吹雪，畢業使人生更精彩/合理 ， Omdb ，越我大體，Onq，白上Onq，皇椅，桐生可可你永遠不會成功

唔知佢點同營運deal ，其他人都有繼續用住先，得佢咩都無

所以冇其他人入嚟討論都好正常
都唔知你哋講緊乜

橘吹雪、白上朔也、楊吹雪、白上岳橋。
白上凱婷 ， 白上雞皇飯 ，林吹雪 ，林雪，白上慧韡，Fpk
爛狐，爛壺
應該仲有

連V跟車太貼
幾時同白上道歉

有埋會然名就係小氣簿了

這個時代就叫做白狐子

救命，出面個post仲未沉
羞恥play

龍心事件上埋蘋果新聞
然後三個星期之後又唔撚跟進
搞到holo仲背住奶共罪名

大家痴左線之後越推越撚快

其實有無人覺得fbk成日周圍救場，有機會係公司內部職員之人兼藝人？

同依家比完全唔同人黎

你可以話佢係營運其中一員

佢第一個花名叫少主

不嬲都話佢係半個營運

一個reply 已經總結成個10月有幾咁群魔亂舞

唔通人地做埋COVER董事又話你聽

不過佢同所有人都夾係真既

調轉
係救到變御用pr先岩
fbk係audition入hololive嘅

原來真架？！我見佢成日遲到救場，感覺好似公司幕後營運咁，同埋覺得佢好似無其他v咁狂谷自己人氣

最開頭可能有 依家算養老狀態㗎啦

呢個係支那改既花名 之後港台都用咁解

可能有份in其他人
夾既先入到cover

其實連V Post的確做唔到討論區功能
日日大戰+抽水係好趕客
新入黎邊識分幾時真屌幾時抽水

好心就咪搵返出黎bin

10月啲post快到拓海揸車咁

佢已經咁撚慘 仲拎出嚟bin

想買

super

咁真係貼切
HOLO轉型係佢拉住YAGOO個頭轉
前期D V又係佢搵

一個新人走入黎話自己睇邊個v 即刻比人屌返出門口啦

唔熟讀歷史查埋三世書點敢係到討論呀

聽日買peko同kanata嘅

check 返原來我po 15 已經入左黎

三家姐一生推

幾時有咁屌過人

前期冇空媽同雪姐holo應該會執

下次可否放PO頭, 警世

所以我一直覺得除左污墮呢種證據確鑿嘅
其實唔應該鬧得太狠

睇下個新人推邊個囉

咁做實有人走去搵真人相

冇人講牙心

會屌嘅暫時係得烏冬 中國V
水姐就神父會針 其他應該冇問題

點check

岩岩反超埋添

個排真係有好多心豚個個po 發病

入到嚟話推uto

真係得神父咩

Ssr都會

google 自己
個排係另一個名

每個人既初配信同之後都有好大分別
慢慢搵到自己既定位

有個係
但果次都無屌

@你空虛佢寂寞我凍

屌，頭先果個係扭蛋黎
fuck
財團B唔撚俾用外國信用卡
想要Kanata都冇機會
有時好撚唔鍾意日本呢種封閉鎖國思想

好肯定唔止佢一個

@畀改名巴屌到潛到深海嘅心豚

明明推又唔認先要屌

遮住人哋個名啦

其實圍爐POST個個都係咁
你睇下BF POST

你當牙雞流架

入彩虹/個人勢轉戰B站掛
狗當年NICO好出名,B站有人專翻譯佢片

好似差唔多得船長同依家一樣
風格同聲音都係

笠水唔洗排期

遮住SSR個名吧
會然名BINC用

阿水你哋個個都針啦

FPS都要遮

諗喺星街有毒嘅炸雞

Po bar

支那仔講先定依到講先

☄️
係彗星黎

明明有電子小氣簿

改名又唔係怕你地小氣
想改做推名姐

落毒係支那講先

狗個首全新演譯香水真係好尾機

下次可以係post頭加翻句
此post有大量anti同箱廚同白卡佬
心理承受能力低勿進

座長

但係個次佢睇返初配信 都係想死咁款

利申：轉左針牙雞

已經unsub同block埋垃圾雞，太KY

AMAZON PAY而家仲用唔用到

趕客

要正常人去k島

i mean 有小氣簿唔使自己google

話時話座長好似1月30號生日
已經達成左佢上年既目標,生日前50萬sub

根據以前係口罩POST 網購POST經驗
POST頭擺乜 上面PIN乜 唔睇果班都會繼續唔睇
都係繼續俾人屌

有冇LINK 唔記得MARK低

正常人唔會睇V

座長癲得黎同時好纖細

聽講見到集運地址佢會cut單

其實hololive未係yt爆紅之前 fbk係b站拎左個金盾 yt個時都係最高sub 冇乜必要再谷人氣 係出下啲廢片咁
點估到yt sub 會俾個出道1個月既gura 爬頭

要跟到直播先明有幾好笑
佢明明話只聽過verse, 成班listener照慫恿佢唱但佢又肯試個下好野

K島同K裡又係兩回事啦
水人去K島綜合係有咩仇

我上次用唔到
嗰陣諗住買數碼暴龍個錶
結果唔得

唯有直接買

搵D少人用既 用住宅做集運果D
不過果D你預食硬體積重

但係又幾有節奏

肯定有人抽好多以後歪
應該到時候再直接買人地歪嘅

自己唔睇 到時比人屌
比人屌到唔開心
然後係到呻
就冇得怪人

...

其實有日本debit卡係手
但諗緊有冇方法借到比你

真
BF post 口罩POST 都有入過去吹兩句
個撚個都唔睇po 頭

屌你個slow mode
=_O
O_=
=_=
笑撚死我

佢嗰陣唔係同狗爭第一咩？
好似2邊都8 9十萬睇邊個金盾先
點知gura一岀道就坐火箭

污墮廚與狗不得內進

污墮廚都禁 點解唔禁埋水廚

o_0

CLS
UPDATE到412

Cls

但唔少就咁入金既卡好多野比唔到
大部分要電話認證

我都係有電話卡先易搞

HUSKY心都碎

原來睇到邊個po 開始蒲頭

邊個整的

蟈安同志 求放過

中之人未必咁介意數字同排名既
但D FANS會

我都會

Gura開金手指點打姐

睇下遲啲有冇機會搵到份工去日本
或者去日本搵holo工

磁能線
睇返原來我100個時入，比我想像中早

各位senpai

唔係啦 狗都係後來爆上

holo頭兩年最高sub一直都係白上同阿水 (唔計空媽)

工黎姐
夠生活,做得開心,同事又好咪夠
你拎番工心態去睇就得

2期生佢負責IN人架...

睇黎好多人都係因為龍心事件開始睇

唔計果個po頭掛城牆嘅amatukauto
原來仲有人叫天使うと

睇番原來我係三個月前大約119果陣第一次入黎
幾個月就推左300個post

CLS終極小氣簿

我就係阿, 然後就畀會長引左入坑

gura而家應該全holo宇宙最高sub

姐係真係營運人員

雙位數個時冇咁多木狗係到吠

各位senpai
我太新連名都未有

電子小氣簿

po霸

係咪唯一一個有remark既人

廢

如果有機會的話
我覺得好難
如果hololive唔係再可以做10年我應該冇咩機會

已認証

post 10 左右仲係2018

我係其中一個一開波已係係睇木口嘅木狗

已封鎖會員 頹

讚美區都有

勁

我一開始仲要係心豚黎

果陣睇空媽係咩感受

po bar

唔睇都唔知自己po11就入過黎

因為龍心先識有vtuber
睇完個懶人包youtube就瘋狂推薦啲clips比我睇
跟住就入左坑

原來我34po已經入

證明炎上商法好成功

個陣開始睇已經有4期
個時會長真係好撚癲

佢1 2期生果陣係做埋營運果份
幫手搵人 幫手IN人 救場呢D例牌

記錄的係第一次入post?
我係23

純討論 冇人引戰

前輩

洗唔洗係comment到幫你加返個 小小....

Virtual Youtubers討論區（429）

咁可能你地之前都誤會fbk，既然佢身份係咁可能公司都落order唔比佢出聲

第一個post己經入
唔該尊重少少